中環摩天輪唔夠人手

目測有30個黑警一字排開去添馬條路

推